屌你老母臭閪狗鐵開大D個死人冷氣啦

屌你老母

好溫暖

屌你老母臭化

屌

如非必要真係冇撚過旺角，痴撚線，壞鳩哂啲冷氣，又熱又焗

壞？唔撚開咋

應該要一齊寫信屌9佢啦
著咁多3 人又多 重要無冷氣真係好ON9

月台貼咗告示話改善工程，佢地啲黃衫人個個返工返到出哂汗，ok個呀姐都話咩洗冷氣定唔知壞冷氣要搞到二三月，痴撚線

真..而家冬天都係著tshirt打底加件hoodie..